Bruno Mars 得165cm , 但點解可以咁型？

雖然得165cm
呢d 身高上連登一定俾人恥笑
但唔知點解佢係真心型
有冇人可以解釋到

bill gor

唱歌好聽

圖

靚仔

其實真人無165
利申 面對面見過

bill gor 有幾高?

真人160都冇

因為係鬼仔

165cm 應該報大左數？

連160 都冇
咁都型得起

係好聽既

我高過佢

睇佢flirt miranda kerr個條片睇到好酸

唱歌好聽咪覺得型囉 其實完全唔型 你咁講側田都好型

係
或者叫著厚鞋身高

你就唔型

咁真係有d 矮